暗黑兵法，係美奸twitter不斷強調，唔係中國播毒就係美軍播毒

唔係Chinese virus? 咁就一定係美軍bio weapon
夾到佢地跳崖

good idea
等睇大佬分析會唔會有問題

偽裝小粉紅is ok
加速姐